818 出黎呀，全家出黎呀，屌你老母

推

818

Push

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

818 出唔出好？

818 五大訴求 缺一不可

［大家入嚟推下］818全世界出嚟！！！

818 幾大雨都出

要帶遮

817/818 post 全部幫手推
路上見！

推唔到照推